其實做乜剪髮要預約

預約左咪又係要等成粒鐘

其實男仔剪個髮好鳩快
好想快啲剪完快啲走

遇著對上個客係女人
真係等成粒鐘走唔甩

利伸：仲等緊

遇著女人仲要係師奶既話冇四五個鐘都唔掂 又洗又剪又染又電又焗又要吹下水

唉 好撚慘
又唔知下次可以去邊

去qb果類
個型都勉強剪到既
但細節果啲根本搞唔到

不過都明既

你係剪髮條撚樣都心諗
女人得閒搞下呢樣果樣都唔少錢

相反男人洗剪吹 先收得百幾蚊
你咪等下囉
唔等得下次咪唔好黎囉
唔大損失

雖然我都好撚憎要預約剪髮, 但通常預約個啲先剪得好剪! sad but true!

利申: 未剪過速剪, 接受唔到速剪剪得咁hea! 我係要髮型, 唔係鳩剪!

預約係睇下個師傅果日有冇返工啫，你估真係唔使等咩。

利申：等左成粒鐘，今日仲要加$60

條女剪緊頭髮果陣睇到你個post
唉屌上咗賊船，等到2046

預約等一個鐘
walk in等三個鐘

真係on9
預約左上到去見到有幾個等緊個髮型師
個髮型師仲要同個個都慢慢吹水

新年啊哥

我都等緊

約3點半等撚到岩岩先開放

平時都係咁架

我都接受唔到
剪完係真心滿意既
不過等太耐

做唔切

經驗睇要一多人隨機一個搞幾個個髮型師都剪得求其

唔鍾意剷青
睇個師夫幫我碎剪層次有心剪都幾哂時間

所以咪話男人頭就易